## Запуск

npm install

npm start

*Запуск на localhost:3000*
## Включение подсветки

Для включения фичи с подсветкой нужно раскомментировать код на 41-46 строках в файле start.js.
После обновления страницы появится кнопка "С новым годом", включающая подсветку. 
